就快生日 可唔可以入嚟同我講句生日快樂

連登有愛
仲有唔夠兩個鐘
今年又係自己一個過生日

你生日關我咩事

有人入嚟 我已經好開心

多謝閪丁

生日快樂🎂

祝生日快樂，

多謝巴打

多謝你

咁多三五成群圖嘅

生日快樂